盧柏杜古走得未

帶皇馬成績仲差過肥賓
除左冇C.朗其他人腳基本上全部一樣
好明顯成個戰術都有問題
早走早著啦廢柴

你都弱能智 白白馬佳田成班廢閪扮大佬 攞D乜柒阿辛斯奧 巴利頂C朗
換幾多教練都比班廢閪玩死啦

如果仲係施丹做緊領隊
就算攻力差左 都冇可能係而家咁垃圾

有c朗咪又係輸 賤種皇咪搵藉口啦 垃圾狗

唔會輸到咁慘囉

姓盧有個古字嗰啲通常都好廢

某昔日英超班霸嘅黑人前鋒